今個周末出發既巴絲 買撚左旅遊保險未

今個周未 香港好可能打風 影響航班
乜撚話唔提你 快撚啲買旅遊保險
唔係到時又喊苦喊忽
比人取消左點算 上黎問
到時我真係恭喜你呀

而家個風未形成 仲唔快啲買

買邊間？ 自己上網睇邊間包delay
1. 每遲幾多個鐘 幾錢 同埋max 幾多
2. 有冇得rerouting 遲幾多個鐘 有幾錢保你額外交通費
3. 去得旅行就唔好貪平 最緊要揀份保到你既保險

某Z 字頭保險公司旅遊保險條款

你見到第一部分每六個鐘$300
係計原定起飛/到達時間 至 實際起飛/到達時間

第二個就係
你係香港外 遲六個鐘以上 就比返額外酒店費

第三個係更改行程既 額外交通費 即係reruoting

六個鐘後 即係你買左張機票 4000蚊
但退票退左3000比你 咁保險公司只會比返1000額外交通費你。

有啲公司要更改你既行程
例如原本 香港 去 大阪
咁你就要改成 香港 廣州 大阪
咁先會附合 更改行程呢個要求。

星期四飛台灣仲未買 sosad...
巴打知唔知有冇邊間包單車同手提電話?

蘇黎世保險 市面上唯一兩三間有保埋手機 重有網上索償服務 特定索償類別 填個網上表格 上傳埋証明文件 特快處理

依家做緊Promo, 原保費$500或以上可專享六五折，其他亦可享七折

投保後直接收取蘇黎世確認電郵及短訊

先出單後付款 銀行入數(渣打或恆生)或者OePay或者HSBC Payme

WhatsApp: 9822 3112